[重要有圖]所有自殺真相都開始浮面

既然大家都唔推葉虎.槍手果啲 咁我地推佢疑似殺人
我地可以集中煮佢一樣野
其他依加港共嘅爪牙殺人疑點比各位愈揭愈多 紙包唔住火
員佐級協會又大鑼大鼓出殺人通告叫人用實彈
近排嘅死者係異常多 大部分都係非常唔尋常
雖然依加唔可以確定到係831定係新屋嶺抑或係死者家屬 但大家睇多一點
點解依加隔左咁耐先捉升天南? 係咪有啲咩野發現左要擾亂視線?

大家可能都睇過好多資料 我依加淨係舉一個例子 其他等整合左再講
以將軍澳浮屍黎睇 報紙 網圖 大家都應該睇左打格版嘅白骨
我引述一位手足嘅講法

如果你覺得咁樣係冇可疑嘅你可以禁下個POST唔洗睇
依一位死者仲要比人偽造尋人街招
大家可以睇下下面個Facebook

點解依一個死者可以咁短時間就得返副白骨? 一定有Lab幫佢做野
點解咁多單冇路祭? 我就唔信個個都係耶教
我地愈集中煮佢其中一單有可疑佢就愈要出黎闢謠 大家都有眼睇

延伸閱讀
[巨型核彈] 9月16日浮屍疑似係831失蹤人士

推出郁 但推

唔係話其他人唔重要只係資訊多混亂要啲時間整合
我同其他手已經努力緊

推
黑警死三代

推 擺明殺人

Push

班畜生搞咁大場大龍鳳可能想嚇鳩我地
佢大可以搵大陸班柒頭執屎

依單一定要查 大陸落後山區土葬都要2-3年先執骨啦 何況依加係幾日

黑警填命

屌件衫唔會係同一件掛？？？

推唔郁

推爆佢 一定要查出真相 還死者公道！

問返陰陽眼朋友係唔係呢位同呢件衫

唔係100%睇相都70%

推 一定要查 港台會唔會高清片？

其實以前興土葬
擺好耐起骨仲要刮肉

浸幾日無可能得番骨

push

推 要令高小姐安息！

推

唔似高女士

好癲呀光復之日要諗下點罰黑警

會唔會係死者其實一直都冇返過屋企?
將軍澳酒店上吊係一個黑警整出黎嘅場景再報大一歲等我地覺得年齡唔吻合但係由頭到尾都係同一個人?

屌你老母死黑警

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

呢個真係痴撚線，衫都一樣。

屌佢老母死黑警

721 811 831

其他有好多都唔肯定係831定新屋嶺 但我信我地追住佢咬佢地一定會講多錯多

仲有巴打9日前呢個po 佢形容見到嘅野
根本就係高小姐...

推 暫時呢單最多畫面引人猜疑 比較具體

一定有lab 多酸

靈唔靈探交比魔法師解 但另一位朱先生得連仔先解讀到真相

Facebook link走去用short url仲要條條link都識貼係short url呢條貼錯想點？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

推極都推唔起一定有古怪

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件。
有無確實証據比到全無界人睇，關注呢個問題？

推呀

Cls

咩事仲要貼short url ? 有錢搵呀 ?

仲要條條link都貼得啱係條shorturl 突然間唔識貼

但件衫極似

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件。
有無確實証據比到全世界人睇，關注呢個問題？

好撚長影響觀感

呢張清啲，衫似，樣唔似

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

TG channel:

真係唔似喎 雖然幅相都可以係假

會唔會將軍澳既紅衫遺體既就係太子站影到既紅衫女士
而根本唔係高秀蘭
而將軍澳酒店自殺既先係高秀蘭

(只要有人識太子站紅衫女士 又知佢而家安好 就可以排除上面既可能)

Pish

推！

facebook link 咁長 唔比人貼short url咩
出post又唔比手誤咩

驚
rip

RIP

推！一定要推

on9 我預覽睇冇事
成班傻閪貪錢撚
巴打我補條LINK比你

黑警世世代代要慘死

我阿爺葬左三十年都仲未化哂屍身 仲有肉痴住啲骨呀
浸幾日就白骨 玩野都用下腦啦
來人！播肥媽有話兒！

講到你po咗廿條link得short url有事擺明呃錢咁

明明得兩條link不過算啦當佢地幫手推

明居正：警黑合作已經越來越清楚...
5:39 開始

唔似

研究下點用先 下下佔咁多格我係你都唔撚睇啦

高小姐瘦底，呢個應該唔係

其實我覺得都ok嘅 有心嘅自然會睇

推!!! 真假都好!!! 一定要水落石出!!!

pish

推啊

點解你link都唔識貼？唔貼返正條link我點撚樣睇

提提大家 張圖似係炒左車

我幫你推

但都係果句 我要831 CCTV

個死者同831個女人身型面型都唔同

得返副骨你點知佢係咪真係高秀蘭

好撚慘

沉冤

推 疑點極重

推恐怖到唔敢睇平時都

連登仔真係勁

好恐怖。。

集中新屋嶺，831

721單野都會慢慢同你地計！

1推

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

推
件衫真係7成似

我屌

所有當日現場嘅人都好危險

rip

lm

推俾陰陽眼個post嗰位巴打個爸爸睇

有用

真要推

講開又講
最近咁多單自殺新聞
好似冇一單影到有死者家人響現場/去殮房認屍?
平時好多都係呼天搶地
而且係成班家人出現

可能死嗰個根本唔係高女士

如果家人都被滅口，咁朋友同事個d?

摧

唔識生物學嘅都畀啲常理，search下一個人化成骨要幾耐先啦，鳩up當秘笈

屌 推撚爆佢

所以只係推測
朋友同事可能已經比人監視緊

我都明白 自831後真係好多被自殺同浮屍
但我地都要好理性咁去諗

721 831

痴線你地真係活係天堂每個人都好有善意
未見過shorturl種野入去？呢樣野本身就係好撚危險
唔係個個都識check 原link

Pusu

我都種左啲野喺到

好恐怖......

有同感

真相

黑警殺人填命！

真係好撚恐怖

推推

屌 我打撚晒冷震

黑警殺人 所以831地鐵cctv唔敢比人睇

ppp

日日都幾個，唉

一定要查！！！好撚重要！！！一定要有真相為止！！！

召喚通靈師

朦到咁你話係林鄭都得啦

Tui

推啊屌

有冇巴打聽日去太子站 睇下個高度係咪1.51米

黑警將d死者既衫掉黎掉去？

推一推

辛苦起緊底搵資料既手足 仲要整合咁亂一大堆野

死黑警

推！！！！

push！

可能好多變左而家被自殺既死者

我都覺得呢個唔係高女士黎 個樣唔同 但就同浮屍係同一個人(衫一樣)

有可能係死呢個係路人，並唔係高女士
popo隨機搵個差唔多年紀又冇咩屋企人嘅女士落手/
咁啱有58歲女士失蹤
831死者變浮屍出嚟扮高女士
高女士就未有下文

岩！！申冤

炒車

上面有條抄車傻閪

黑警！！

嘩，屌晒黑警老母

Block
不推文
上一頁

香港無左警察 大家會唔會考慮眾籌搵私家偵探？？？？

推
手足

黑警死全家

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

up

克警死三代

做咩負評,係咪講中你克警！

單單自殺都無可疑
咁先最可疑
依家克警乜都唔查
只係星期六日扮ot捉後生

有冇原post 條link睇睇?

咁多單「自殺」都無可疑，先係最可疑
真係希望有心人可以留住線索証據，有朝一日可以安全拎到出嚟，真相大白
政府咁大權力資源，要處理屍體、偽造証據、封鎖消息真係唔難
但天網恢恢，只要經由人去處理，就一定會有漏洞，除非你滅啲人口嘅啫

警方死口唔認, 可以點

831

內部為求自保
開始割蓆咁

又係嘅
做前線嘅
一鑊熟嗰時
又係佢哋墊屍底
而家仲唔 鬥快 供料爆上層咩

想問邊度有死者圖
唔係為獵奇
係想幫手見證同討論

冇力照推

好恐怖

Push ar

呢個要推

真係衫似 人唔似
咁即係呢單自殺起碼有兩個人牽涉在內

黑警殺人！

謠言可以直接摧毀運動

會唔會係風向撚吹風？
又咁岩琴晚半夜咁多post講姓高既遇害傳聞
9月8號又有個post話陰陽眼望到太子月台有個紅衫中年女人叫救我下身慢慢消失

風向撚要帶出既訊息係
喇真係會打死人架
下次你地唔好出黎喇
係咁冇人性架喇

邊撚到鳩UP?你老母其他你地唔推咪推鳩佢殺人?我依加出POST叫大家一齊睇疑點 其他死者又點睇?
定係你係黑警驚比人查到啲野?

即係要搵埋第二個人出嚟

唔浮都知已經死左人

推撚完未 有晒高清圖 完全唔似樣
隔離POST都搵到件衫唔係同一件
係另外一件貓LOGO
不過只係證實到831出現既呢個女士唔係高秀蘭
並不代表831死者並非高秀蘭

推呀，全世界人都要知

死黑警
點解可以唔道歉
害人地啲屋企人

驗屍！

死黑狗 死全家

推唔到

#395 會員不動明王故意放假資料

話有人協助黑警注射藥物助姦, 係有大把專業人士係藍友,但呢班人口講愛國接大陸客,但點敢幫你助姦,已經成班plan 好出國退休

而如果popo如文中所言迫男示威者觀看輪姦過程再打死, 爆料人係鬼?
話太平身屎收到風有輪姦案要求探訪來引證輪姦案係真又係一定流, 無可能搵中共黨員底的人求助,要飯民收到的風從來係多人比人打到重傷

可能真係有強姦案唔奇,但五毛故意吹大一百倍令所有人唔信
更重要一查該人又係假acc

會唔會用王水溶屍

其實 星火會唔會講下/有人問下，有幾多佢地幫緊既義士「自殺」左？有幾多係冇幫到/幫唔到但知名，而同最近自殺案既人士名稱資料吻合？

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

正視聽
紅衫女士有晒高清圖，有片證明佢離開左月台，上衣都唔同

唔係話單野唔可疑，
只係呢個話係受害者曾經係831太子出現既論點係假

佢地以為自己係柯南
懷疑就係真

推有用post

推。

dllm

班畜緊係唔想俾我哋對認到人 啲個人衣物調亂晒有咩咁出奇